HKPF's Letter to a Pro-Democracy Lawmaker

The Hong Kong Police Force recently sent a letter to the Pro-Democratic lawmaker Ms Claudia Mo, a voted member of the Legislative Council. She was brought up with English as one of her main languages.

Not too sure which is more comical, the logic put forward or the level of English displayed in this letter.

Laughable

Are you telling me joke or just ignore what police have done in front of camera?

Fucking joke.

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！